[波台已死] 達朝九週年冇人慶祝？

即刻比錢買pubg為求同達哥玩

乜佢未死架咩

會唔會請黎鷹上去打fifa？

記得上年笑到我仆街

黎鷹引戰狗！唔係真兄弟！

留豬引彈狗
大家不要中計！

達哥黃到仆街

我唔係豬蛇

達哥黃啲定黨鐵職員黃啲？

豬蛇已改個自身
冇咀擊達哥了！

琴晚打fall guys笑到仆街

Background 特登用黃色底
好黃
達哥手足

無黎鷹份

手足

慶祝911好過la

聽到首歌喊咗出嚟。。。

屌個萬人台得番四千幾人

都算多啦

達哥話幾好玩

下年都未爆到對馬

早一星期見得幾百人